我想買把刀用黎斬……

屋企D刀生銹又鈍晒，我想買把新刀，用黎斬瓜切菜。
如果買完返歸途中有警察搜身，咁係咪水洗都唔清？

帶佢返屋企證明你屋企啲刀生銹又鈍晒
然後

全港c9將被檢控

穩陣起見買之前打999申請咗先

佢接得住咪水洗唔清

斬咩吖 入去睇下點減少手足被捕好過啦

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

寫俾警署申請，叫埋記者，議員，一切買

警方已發出 不反對買刀通知書
登埋報

都好危險，開埋Youtube live，叫附近市民入鏡保護，呈堂證供。

支共啲招不斷重用

黑社會買刀就冇事啦
平民買刀最好小心d

一齊打，然後一齊買

建議著白色衫，最好加多少少鄉音，可以輕鬆走人